JYP真係一間埋沒人才既良心公司

在南韓演藝圈中，不管是想要成為歌手或是偶像，都必定會經歷一段很長的練習生生活，這段時間不僅成為明星們花路上的養分也是一輩子忘不掉的回憶。近日，有一位名叫Golden的男歌手登上了《韓國好聲音2020》透露自己曾在JYP娛樂練習了很長一段時間，而他一開口獨特的嗓音也立刻征服了現場所有人。

▲Golden。（圖／翻攝自ig）

歌手Golden目前是朴宰範旗下「H1GHR MUSIC」的歌手，在這之前他有著另外一個藝名「G.Soul」，並在JYP娛樂旗下當了長達15年的練習生生活，他在年僅13歲時參加節目《朴軫永的人才養成計劃-99%》，被社長朴軫永相中，由於它獨特的R&B嗓音深受讚賞，於是朴軫永便把他送到美國深造。

▲Golden曾和朴軫永一起上節目。（圖／翻攝自ig）

在美國深造期間，G.Soul還攻讀了心理學，原本有出道的機會，卻因為種種原因之下苦熬了10幾年，回到南韓後終於在2015年出道，獨特的嗓音確實在當地音樂界掀起不小的炫風，2年過後合約到期，他便離開JYP與H1GHR MUSIC簽約，接著便入伍當兵了。

▲Golden（右）現在加入朴宰範旗下H1GHR MUSIC。（圖／翻攝自ig）

退伍後，G.Soul將藝名改成Golden，近日以本名「金志賢」參加《韓國好聲音2020》，選擇唱李素羅的經典歌曲《拜託》，一開口就讓導師寶兒、Dynamic Duo按鈕轉身，隨後連副歌都還沒有唱完，剩下兩位導師金鍾國、成始璄也立即轉身，獨特的嗓音與轉音讓所有人眼睛都為之一亮。

▲Golden登上《韓國好聲音2020》，導師們爭相按鈕。（圖／翻攝自YouTube）

然而，導師們轉過身發現是Golden後，所有人都嚇了一跳，連寶兒都說「居然讓這麼有名的人參加比賽」，對此他則表示「因為能讓我好好唱歌的舞台不多，所以才來參加」，得到all pass的好成績更讓到場應援的朋友淚灑攝影棚，大批網友也狂讚「這一次一定要大紅才行」引起許多討論。

▲Golden登上《韓國好聲音2020》，導師們爭相按鈕。（圖／翻攝自YouTube）

▼影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。

JYP真係KPOP清泉

善......